東張西望一開波就播黑衣劫匪片段

話純熟打爛CCTV
又陰D陰D維穩

之前做咗幾集大龍鳳就係想講引渡條例有「漏洞」
導演手法真係幾高明

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

831手足唔係condom!!!

冇人信啦
自曝其短

冇人當佢地condom

CCTVB，大陸人做大股東。已變成法西斯文宣工具。

香港人有冇可能買返tvb

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

咁岩路過見到都知佢蠱惑

唔怪之得泳淘b會走